{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023040383843/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "끝단 배색 반팔 카디건 - 아이보리"
    },
    "text": "8セカンズはサムスン物産ファッション部門で製造したブランドで、商品番号はSS23/35345AKY10です。 このニットカーディガンは配色仕上げでデザイン性を高めました。 こちらの商品は単独で着装してもポイントとなり、353451KY10スタイルとセットで着用することもできます。 表地は綿77%、ナイロン23%、リブは綿78%、ナイロン22%で構成されています。 洗濯方法としてはドライクリーニングをお勧めし、摩擦によって毛羽立ちが生じることがあるという注意事項があります。 外部摩擦により伝線現象が発生することがあるので注意が必要で、カバンの着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 また、金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質には注意が必要です。 暖房器具や熱気の近くに置いてはならず、水洗い時に収縮することがある点と強い日差しや照明によって変色することがある点に注意しなければなりません。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。 敏感な肌との接触時、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時は注意が必要で、長期間保管時は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。 また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットカーディガンはどこのブランドのものですか？",
            "answer": "8セカンズはサムスン物産ファッション部門で製造したブランドです。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23/35345AKY10です。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンはどんなデザインですか？",
            "answer": "配色仕上げでデザイン性を高めたニットカーディガンです。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンは他のアイテムと一緒に着ることもできますか？",
            "answer": "はい、353451KY10スタイルとセットで着用することもできます。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "表地は綿77%、ナイロン23%、リブは綿78%、ナイロン22%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンの摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "摩擦によって毛羽立ちが生じることがあるため、外部摩擦に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンにはどんな付属物がありますか？",
            "answer": "ファスナーやボタン、スナップなどが付属しています。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンは金属による皮膚アレルギーが起こる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンはどのように保管すれば良いですか？",
            "answer": "暖房器具や熱気の近くに置かず、水洗い時に収縮することがある点や強い日差しや照明による変色の可能性に注意しなければなりません。また、白系の製品に色移りする恐れがあるため、注意が必要です。長期間保管時は防湿剤と一緒に保管してください。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンは敏感な肌と接触した場合にどのような反応が起こりますか？",
            "answer": "敏感な肌との接触時、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットカーディガンの損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 589
    }
}